如果今日元朗屯門唔打大架 就証明尋晚元朗單野係政苦攪出黎

又話大佬重傷又話打到個大婆
如果係真都唔砍友
反而係無事發生既話
一係班黑社會廢既
一係就係政苦攪出黎
如果唔係d風邊個吹出黎

推

你見今次警力咁足 已經知唔會開片

已經唔需要證明

btw
劈友